===== Dry Land [03-12] Nchi Kavu *F =====

{{https://api.unfoldingword.org/obs/jpg/1/en/360px/obs-en-03-12.jpg?nolink&}}

**Noah** **waited another week** and sent out the dove a third time. This time, it found a place to rest and did not come back. The water was drying up!

N**uhu**** akangojea wiki ingine** na akatuma njiwa mara ya tatu. Wakati huu, njiwa akapata mahali pa kutua na hakurudi. Maji ilikuwa inakauka!
===== Important Terms (Maneno ya muhimu): =====

  * **[[:sw:obs:notes:key-terms:noah|Noah (Nuhu)]]**

===== Translation Notes (Maelezo ya Tafsiri): =====

  * **waited another week**  - You could say, "waited seven more days." The word "waited" shows that Noah was allowing time for the floodwaters to go down before sending out the dove again.
  * **Akangoja wiki ingine**  - unaweza sema, "akangoja siku saba zaidi." Neno alingoja laonyesha Nuhu alikuwa anaruhusa muda upite ndio maji ya mafuriko ipungue kabla ya kumtuma njiwa tena.
**[[:sw:obs:notes:frames:03-11|<<]] | [[:sw:obs:notes:03|Up]] | [[:sw:obs:notes:frames:03-13|>>]]**
